4月26切爾諾貝爾爆炸，5月1日基輔如常51巡遊

51巡遊示意圖